（金鐘）唔好見到其他人留你就留，無人可以確保下一秒有咩事發生

唔該大家，真係返屋企啦

真心，尤其屋企熱水涼需要大家，真心好爽

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

Tui

推到走得7788為止

推

地鐵依家數洗排隊啦
快啲落去

推，今日唔好跟黑警劇本行

唔好等警察出嚟先走，自己走先，麻煩大家

突發 屋企要人

返屋企沖涼啦手足

返去啦，唔好要媽媽擔心

走喇大家 今日目標係打中共林鄭同廢老大大巴 和理非啊

散水啦

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

出警車啦！